我覺得LIHKG中文應該叫寶蓮寺！

寶 stand for 陳寶珊
蓮 stand for 連尼住巴打
寺 stand for 呢度全部都係巴打 無絲打無臭西無娘娘無收兵！

同意
On9

不甘心個個post都沉 推下

幾有創意，但係負皮咗

寺都有尼姑

咁一係巴絲互稱尼姑/和尚囉
雖然我始終都係覺得巴絲打順口啲 我原意係希望唔好再好似舊高登咁多臭西貼對波貼對腳出黎收兵！ 色即是空啊！

負皮左